เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 8. เรื่องทดสอบการเพิ่มกลุ่มลูกค้าใหม่
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการตรวจสอบการแก้ไขพนักงานเสร็จแล้วก็ทำการทดสอบเพิ่มกลุ่มลูกค้าใหม่ คลิกที่ ![](ข้อเพิ่มกลุ่มลูกค้าใหม่.png)

    คลิก "ข้อเพิ่มกลุ่มลูกค้าใหม่"
    เจอ "หน้าเพิ่มกลุ่มลูกค้า"
    คลิก "ช่องกรอกชื่อกลุ่มลูกค้า"
    พิมพ์ "ลูกค้า VIP"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกกลุ่มลูกค้าใหม่"
    หยุด 2 วินาที
    คลิก "ข้อเพิ่มกลุ่มลูกค้าใหม่"
    หยุด 1 วินาที

แล้วจะเจอข้อมูลกลุ่มลูกค้าใหม่ที่สร้างขึ้น ![](ข้อมุลกลุ่มลูกค้าใหม่.png)

    เจอ "ข้อมุลกลุ่มลูกค้าใหม่"